{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 덕영 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。 予約された客室の料金はVAT込みの金額であり、予約が確定するためには全額決済や予約金の入金が必要です。 基準人数は2人であり、追加費用として同伴の子供を含め人数1人当たり20,000ウォンが現場で決済されます。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、寝具の追加時には1セットにつき10,000ウォンの追加費用が発生します。 入室当日はキャンセルできませんが、入室を希望しない場合は払い戻しできません。 入室利用についての案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "予約された客室の料金にはVATが含まれていますか？",
            "answer": "予約された客室の料金はVAT込みの金額です。"
        },
        {
            "question": "予約が確定するためにはどのような支払いが必要ですか？",
            "answer": "予約が確定するためには全額決済や予約金の入金が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "同伴の子供を含めた追加費用はいくらですか？",
            "answer": "同伴の子供を含めた追加費用は人数1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1セットにつき10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室当日にキャンセルはできますか？",
            "answer": "入室当日はキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "入室を希望しない場合に払い戻しはできますか？",
            "answer": "入室を希望しない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "何についての案内事項ですか？",
            "answer": "入室利用についての案内事項です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 316
    }
}